嚴選周杰倫最佳專輯

呢排演唱會 聽返好多佢d歌。我自己就

八度空間

可能係第一隻聽佢既碟。果陣時覺得歌詞曲都好特別 同其他歌手d歌既題材好唔同

推介： 半獸人 半島鐵盒 暗號 最後的戰役

11月的蕭邦

11月的蕭邦
首首都好聽

葉惠美

論歌曲質素 影響力
同名專輯 同 范特西 一定係頭兩位

印地安的老班鳩 嗰隻碟

十一月的蕭邦，神作

11月的蕭邦冇得輸
髮如雪同四面楚歌仲有楓真係痴撚線
另外自己鍾意范特西同依然范特西

十一月的蕭邦
題外話,姐撚最垃圾個張係咪驚嘆號

七里香

太難簡

周杰倫

點解好似冇乜人鍾意黑色毛衣

而家開kkbox聽佢既歌法國都係葉惠美

Jay 邊有得輸。。。每一首歌既歌名都會記得。。md年代

十一月的蕭邦係無得輸

葉惠美

依隻係我第一隻買周杰倫嘅碟 唔多唔少都有啲情意結

十一月的蕭邦

跨時代

依然范特西

驚嘆號真係好撚垃圾 d歌唔多入到腦